% Cel mai bun Whiskey
% ThinkRoot99

Începând cu anul 2021 și după ce am urmărit câteva clipuri despre Whiskey am început să îmi cumpăr. Ca orice începător am început cu cele mai accesibile sticle din această categorie pentru a vedea cât sunt de bune și ce îmi place.

Într-un final am decis să îmi fac propriu clasament și să îl fac public pe sit. Cel mai bun Whiskey după gustul meu și nu după ce spun studiile și evenimentele de genul, este:

1. **The Singleton 12 Years Old**
    - https://www.finestore.ro/singleton-of-dufftown-12-ani-07l
2. **Chivas Regal 12 Years Old**
   - https://www.finestore.ro/chivas-regal-12-ani-70cl-40-vol.html
3. **Johnnie Walker Black Label 12 Years**
   - https://www.finestore.ro/johnnie-walker-black-12-ani-70cl-40-vol.html
4. **Mansion House Premium Quality**
   - https://valco.bizoo.ro/vanzare/13491/whisky-mansion-house
5. **Jameson Irish Whiskey**
   - https://www.finestore.ro/jameson-70cl-40-vol.html
6. **Southern Comfort**
   - https://www.finestore.ro/southern-comfort-70cl-35-vol.html
7. **Label 5 Classic Black**
   - https://www.finestore.ro/label-5-classic-black-07l
8. **Johnnie Walker Red Label**
   - https://www.finestore.ro/johnnie-walker-red-70-40-vol.html
9. **Pennypacker Kentucy Bourbon Whiskey**
   - https://padrinodrinks.ro/produs/pennypacker-kentucy-bourbon-whiskey-40-0-7l/
10. **Ballantine`s**
    - https://www.finestore.ro/ballantine-s-70cl-40-vol.html
11. **Glen Orchy 5 Year Old Blended Malt**
    - https://www.lidl.co.uk/p/spirits/glen-orchy-5-year-blended-malt-scotch-whisky/p15797
12. **Mc Intyre Finest Rare Blended Scotch Whisky**
    - https://shop.rewe.de/p/mc-intyre-scotch-whisky-0-7l/4658078
13. **Jack Daniel`s Old No. 7**
    - https://www.finestore.ro/jack-daniel-s-70cl-40-vol.html
14. **Grand’s Triple Wood**
    - https://www.finestore.ro/grant-s-70cl-40-vol.html
15. **J&B Rare**
    - https://www.finestore.ro/j-and-b-rare-70cl-40-vol.html
16. **Western Gold Bourbon Whiskey**
    - https://www.lidl.co.uk/p/spirits/western-gold-bourbon-whiskey/p15793